X鐵最近咁多醜聞，然後又加價

咁啱巴士就日日俾人插針
應該冇關係？

無關
x鐵出事係因為加得唔夠多

即係好似打工咁
表現就冇㗎啦 仲要係咁做錯野添
但人工照加

X你老母，自我閹割

正宗港豬懦夫

咁應該由上年大埔車禍講起
仲有要計埋馬場巴膠打交

樓主戇鳩, 自我審查

你睇腥港豬幾撚有大志

連登仔成日拎言論自由嚟打飛機

連打 港鐵 兩個字 都淆撚哂底

如果連 言論自由 都自我閹割, 連登仔仲有咩藉口話腥港高質過新加坡 ?